(緊急) 停止大規模破壞港鐵!!!!

預左俾人屌 不過我屌曬你地先!! 破壞狗鐵係爽 但你一時嘅爽快可能累埋其他手足

各位手足撤退個陣可唔可以正係破壞cctv保護番其他人就算 唔好連售票機、控制室都搞埋? 你地咁樣搞大佢只會俾班狗有理由好似831咁衝落月台、車廂拉人 打人 再者破壞完人、搭免費車仲要佢提供正常服務其實真係有少少狗

希望各位現實少少先 要大部分人走到 暫時都仲係要靠狗鐵 尤其係冇車嘅學生 希望手足可以遲下先再清算狗鐵 狗鐵都終有一日要還!

利申: 不割 純粹提出意見

推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

攪唔攪都可以落去打人，咪傻

戇尻 無破壞佢一樣會停

都贊成既
有好多人見到都開始有微言
但理解前線咁做的

當初無搞過黨鐵 佢自己都封站黎運狗啦

記唔記得上次機場
冇破壞全條東涌線停左

唔搞就唔會落去？

你番左兩個月前呀on9

撤退真係唔好再搭鐵喇
人地講到明班狗睇實晒cctv
你地仲搭咪俾人睇住黎食

未遊行已經停幾個站，同破唔破壞冇關係，831停駛都係因為廢老打交先停，手足們好多都仲喺月台度，睇返港鐵報告太子站根本極少受損

onlun9
破唔破壞同佢停唔停服務根本唔關事
而家根本係班狗話停就停

咁不如乜撚都唔好搞啦屌你老母

建議直接毆打港鐵高級職員

就算要破壞, 都係要針對性,係要超級快閃,,,,,但呢幾次真係害死好多手足.....冇計, 而家好多行動係要靠港鐵出入, 你破壞佢, 佢大條道理封站, 上面既手足根本走唔到, D 狗又衝入黎無差別打人........

唔洗覆其他 睇完答左依位巴打既先
你屌我地?
你係咪2個月嚟入左你媽個閪度避難呀

大家行行街比狗打千其唔好走唔好反抗，咁樣只會比藉口港共政府。況且你地搞完事唔比佢地打到頸椎骨折有少少狗，見到邊個搞完事想走記住幫手捉住然後交比啲狗，唔好比口實人。

[律師建議］ 緊急 請廣傳

831太子站當日有份俾人打嘅市民，請盡快聯絡律師做民事訴訟(personal injuries)，向法庭申請要地鐵攞CCTV。

一定要快，如果過咗期限，地鐵話自動洗咗啲CCTV，到時就真係冇人知道太子發生過咩事。

On9仔，佢鐘意停就停，而家港鐵唔要錢都要同香港人玩，你醒未？

定係各區手足日日搞會好啲？
只搞自己區咪唔使搭囉
仲有效打擊黨鐵

利申：不支持犯法行為

幾撚時有屌你地呀理解能力有問題定點

不嬲唔建議咁做
感覺似黑社會掃場
相信無人會聽
所以一直無講

同意只打監控，閘機和塗鴉。其他暫時放下

巴打我屌緊開post果位 麻煩哂

就係佢封先拆佢，跟貼d啦